[無知一問]點解立左國安法 大家係叫快D裝VPN?

睇完某D post無頭無尾
無一個post係完整地將國安法同網上監控拉到關係
而我本身對網絡安全無咩知識
我只係覺得網絡監控其每分鐘都有
唔會因為國安法而增加左
認真求教

認真求教

???

國安法可以以言入罪 你上網講野好易俾人知道你係乜水

因為一般而言vpn都係點對點加密傳送資料
如果無辦法成功拆解網絡封包係唔會知你到底做過乜講過乜同去過邊度發言

不過中國其實可以做得好絕：只要將所有加密連線全部封鎖，咁就直接廢左vpn武功,
到時一係你唔好加密, 俾我睇晒你內容，但如果你有內容我唔滿意就拉你
一係你就完全唔好出聲, 因為我將所有加密連線全部封晒

例如你上網罵大陸，佢可以名正言順搵番你IP拉你，當然你可以話以前都會，但依家明槍實馬咁立例，所以大家就叫人裝VPN

網絡圍牆
言論監控 上門捉人

以上仲未計中國現有的網絡牆城：單向封鎖國民連到海外睇中共禁止國民睇既網站

Vpn sales仲趁機sell勁啲

^唔

因為真係請左好多打手囉

p字頭今次收surfshark 啲 commission 肯定收到鳩軟手軟

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)